[小前盛世] NBA當今六大小前，你最鍾意邊個

1. LeBron
2. KD
3. 字母
4. Kawhi
5. PG
6. JB

鮑姐

CHING認錯人？

安東尼

brandon ingram? kuzma?

自膠 Kawhi 吧，帶隊raptors 帶到風生水起

季後賽分分鐘就係睇呢六大小前之間既決鬥
東西岸各三個

Ingram>kuz hands down

ching搞gag?
btw唔好講垃圾,講返六大plz

想睇LBJ係職業生涯尾段爆盡佢

字母係大前
應該放luka doncic

小前？係咪細粒d架？
有無中前？有無加大前？

我只有一個意思
可唔可以del咗pg個選項佢

意見

考慮埋佢地d隊友先講啦

點解咁講？
以為有人質疑JB啫
你竟然質疑既係PG?

睇佢地各自爆seed已經夠爽啦
我估六個都入到第二輪,然後互片

進攻手段少，動作慢，打playoff比人mark實d就冇作為，睇上年就知

今季勁咗好多
睇波啦

melo

LBJ 由細睇佢到大

溜馬時期抗衡熱火嗰陣真係幾好J

呢個真
佢係我地呢代人既MJ